理性討論，高普依個成績喺之前幾季都夠拎冠軍

以而家29場70分去計，完季利物浦應該會拎到88-91分
基本上除左上季100鏝都可以夠分拎英超

究竟屌高普廢果d利狗有無諗過係鏝城太勁？
勁到高普柒一兩場就無左英超冠軍主導權

d人都short short 地

90分無英超冠軍
要數到09年曼聯90分奪冠

即係如果高普90分埋單已經喺之前十幾年穩拎英超
咁佢叫勁定廢？

班友都on撚9

之前贏到慣晒

屌 而家我地求曼聯做鳩曼城

我當利記輸晒比熱同車，其他全勝
都有91分
咁都叫佢躝
唔撚係掛

利迷當睇唔到

最好躝

過左90分就雙冠軍啦不如

猁狗呢個成績，之前26季都應該贏晒

曼城勁到ON9 屌

利記今季剩係輸一場 咁都叫高普躝 cls

李城拎英超冠軍個分
今季前四都入唔到

後備 辛尼 馬列斯

明明只係一隊幾十年嚟一次英超都未贏過既中型班
唔講以為皇者痢贏過n次英超,排第二都唔心足

重有95分轟

咁講上年曼城100分

贏到先得嫁 咪又係狂和

呢個分放係李斯特城果年，贏撚左冠軍啦

李城81

8 9年前皇馬都成日咁講，你攞唔到就係攞唔到

仲有9 場，利唔會唔過81 掛

個年修仔同西咸仲高分過猁

91都唔難時不與我

依個分數攞唔到都唔洗躝掛

攞唔到就攔，咁其餘18隊 d 領隊都係要攔啦喎

今次唔止兩隊慶祝wo

同敵光榮論

走啦件垃圾

身為我轟想睇利拎
想睇利撚逐個考古post bin曼狗和

曼真係勁
唔係點會想係李城再拉開優勢姐
就係知佢之後唔會輸呀 牙路

上年曼聯己經係咁講啦

淨係逼走摩連奴呢下都夠叫佢走啦

直情罪人

50年前你月入萬三叫超級富豪添

bin撚埋你哋車狗咋傻閪

本身拎左就利阿車互含 狙擊49000

On9 以前贏一場攞3分值錢啲？
啲分有通漲？
而家攞3分等於以前攞2分？
比喻都比好啲啦

大佬，班痢狗諗住捧硬盃，已經除哂褲係度劣，而家先同佢地講冇盃，痢記名宿神奇隊長都屌到佢反皮啊

咪講咁多on9野啦意大利佬

葉孤城只係輸比西門吹雪者
只怪吹雪太強

以前咪一樣三份
比場場數又一樣，竟然用通漲比

真
亂咁用比喻
笑大人個口

樓主好燃on9 拎唔到就拎唔到 從來都冇人會記得第二名既球隊 淨係會記得邊隊拎冠軍

大把人記得利記三個英超亞軍

同埋上屆歐聯亞軍

的確曼城係太勁超晒班，呢點絕對認同

但係樓主其實有無睇利記嘅比賽？
有睇嘅話又有無發現下半季同上半季有幾大分別？
高普係唔係真係做得好好？
佢係唔係真係已經將手上嘅牌發揮最大嘅作用？
排陣同換人調動又係唔係完全合理無問題？
另外又有無睇埋賽後訪問，睇埋高普亂發脾氣，賴天賴地嘅態度？

一個領隊每場嘅換人決定都出事，唔會換走狀態低迷嘅球員，而且換入唔fit 嘅球員而希望佢地改變戰局。無論個領隊係邊個， 身處於邊隊，都抵屌啦。仲要賽後亂發脾氣賴地硬。咁都真係仲幫得落？

曼城落後5分， 可以克服壓力追到依加領先。
而利記領先5分，就慌失失咁連續和李城同韋斯咸呢啲中遊球隊。
球員有一定責任，但領隊其實又有無責任呢？

有睇利記每一場，又有睇埋啲訪問嘅話，其實都會知問題所在。
無睇嘅話， 討論都無乜意思，其實開post都只係純粹追擊利記同利迷姐。

放心啦我地永遠都記得

高普daddy企得太前冇人識欣賞

傻閪狗
比猁狗抽完轟都咁撚想睇人拎

啲利狗練高普同沙拿都怨
無佢哋兩個你上年入撚到歐聯決賽咩

今年有2隊送分童子又點計先

等最後真係有90先講啦
利記後勁真係難以信任
雖然好想佢贏，但最後幾場每場都令人提心吊膽

以我宜家呢個智商
返到去小學都一定第一啦

加上高普唔知而家做乜鳩
場場都打到咁

之前最高分亞軍係邊個

利迷做野唔洗你教

8弟利

難講d喎，特殊學校可能就得

邊個叫 有冇cap 圖笑下

45分鐘都追到3粒
依家仲有九場810分鐘
大把機會

貧富差距越黎越大 上游同中游實力都差好遠 要拎高分d先拎到冠軍都好正常

決賽果陣見沙拿傷果陣又咩哭了又咩屌你老母拉鳩，依家個個反轉豬肚叫人係狗最唔ynwa根本就係猁狗

留力打拜仁

利迷都係on9既居多

事實證明有錢大晒, 人地傷一個人起碼有兩三個可以打正選既做後備, 有幾多隊可以咁, 連其他5大都做唔到

係呀我屋企部486 50年前係超級電腦添啊

其實差一分姐，仲有兩個月咁快打定輸數

你地後備都冇肥沙，keita 架，不過你地個高daddy 唔用咋嘛，仲要放個今季影都冇既lalala 出黎，怪得邊個

再講明知想晒右閘又要放佳連咪懶啦

岩呀
自己唔爭氣都無計

除左正前鋒可能得一個Jesus(巴西正選)做輪替
我都想中場有Sane, Gundogan, Bernardo Silva, Mahrez求其放響big 6應該又係場場有得踢, Bernardo Silva咁撚勁都係同其他人輪住上
利有肥沙, 你地有Sane, Mahrez
利有Keita同占士米拿, 你地有Gundogan, Bernardo Silva,
我都想後防有Laporte, Kompany, Stones, Danilo, Mangala, Delph, Mendy, Otamendi, walker輪住上, 幾個是但放響big 6都會場場有得踢, 鏝城棄將占士米拿踢右閘你知出咩事

總知曼聯死全家就ok
特別係你隻dd狗

咁撚想人似你全家咁
你死撚左全家 你條女第時都死撚埋全家添呀
不過你啲賤種閪有先算

占士米拿條賤種係撚棄將
出肥約比佢唔撚柒續死都要去利記咋
你咁講成隊利記都係棄將啦

反彈冇回頭啦

根度簡同班中場輪住傷 bwa同sane就買佢潛力黎接班 講到一買返黎就big6正選實力
馬列斯依加出一場柒一場 都有人j
後防mendy kompany傷多過踢 stones laporte delph輪住傷 得danilo同walker叫冇乜傷踢到8成賽事
Danilo同mangala打後備都有人j? 又唔見我地j基達 沙基利後備？ 人地獌盧卡古後備添
鏝城睇中既人轟同獌都買走哂啦 舒服王就全世界係度笑 費特就踢緊後備
哥狗教到佢地有力爭正選就球員佢地本身勁 你地啲後備係後備料就真係球員廢？

後防我都廢事同你講, 全big 6最有depth既隊重敢響度9up, 傷一半都有另一半比佢用, 柒頭
Sane 23歲都冇正選打, 阿仙奴要用Guendouzi, Bellerín做正選, 曼聯要用Rashford, Martial做正選, 中場一傷就用Mctommy, 利要用Trent, 自己參透吓, 潛你老味個力, 按你咁講Guendouzi, Bellerín, Rashford, Trent上面應該有一個二十五歲以上既正選, 問題係冇呀, 冇中東佬咁肯駛黑錢呀
鏝盡收天下兵器, 好似舊版FM 0幾年果幾代, 將正選當後備用, 重話公平冇屈錢, 自己講出黎都唔覺得羞愧

港父真係on9仔嚟

我都想有75m買VVD

TAA金童料超新星俾你講到垃圾咁

叫巴塞拎億幾買走奧燒先啦

唔好賴冇錢啦咁 係你地自己用億幾買後防 一億買基達+法賓奴，人地個sane三千幾咋

邊有賴無錢
多謝巴塞俾憶幾黎洗tim

你上面個手足賴人腳廢

又唔係我講 你去狙擊返佢啦

我有話鏝城陣容冇深度？ 至少鏝城4線目標爭冠就要陣容配合 痢記駛唔駛爭4線冠軍呀 咁陣容冇鏝城深度勁有乜出奇 大家目標都唔同
再者依加講緊你話鏝城啲後備夠踢big6 正選 一年前bwa成條傻鳩咁將個波細禁區帶返個波去角球旗你唔撚講？ sane死扭一場十幾次turnover唔撚講？ 到哥狗tune好啲球員定位 教好佢地果陣先黎比較？
比埋例子你哥狗啲轉會target比人搶哂 比人教成點 難保你口中啲後生仔到哥狗手上會差得過佢地？

狙擊緊 係你自己回我

梳 我走

sane bwa mendy 係即食球員？ 本身係咁勁會冇人搶？ 哥狗買佢地返黎教就係take左個risk 依加球員成材唔關教練事 咁你依加買哂啲潛力新星等佢自己踢得啦 自己曉變c朗

曼城sane bwa哥狗調教得勁就賴陣容差距，自己個TAA金童料就話佢垃圾

無限放大人地隊球員實力 然後自己隊波就成班垃圾
沙拿上年入40幾球 今年衰極都仲爭緊神射手都要比人屌

難得撐Nben

沙拿淨計兩季聯賽加埋入撚咗49球仲要未完，阿古路40球都冇，隔離仲有隻非洲足球先生Mane，然後賴自己攻擊球員唔夠人勁

係，Mane Salah可能場上表現唔好，但你估曼城進攻球員冇缺點咩利撚真係on99

繼續撐就會知nben的好

呢排仲係觀塘做？

唔好講呢樣住 覆咗我d理性分析先！

樓主心水清到
作為利迷 今季收貨！

系

利物浦有張伯倫100分

其實屌廢中係屌佢呢班人腳打到咁7
曼上年81其實都夠攞咪又係有人屌

29輪70分都柒 痴撚線

講真你地抽左咁多輪水 有冇數下幾多場係對手自爆同12碼1-0完場 cls

上季曼城100分夠有好幾場係尾段入一球定勝局
曼城最近兩場唔係1-0贏? 要場場456先收貨?
利記而家得球係64 英超第二火力強既球隊
失球只係15 係英超防守最好既球隊 高普教到咁人至義盡啦

個post 好似好好睇但成堆字又唔想睇

On9 點比 咁英超啲球隊強度都唔會好似你讀書咁愈讀愈深 你唔好講十年前英超球隊三隊入歐聯四強？

你哩個智商去則仁分分鐘都要包艇

有牙古路同佢班手足包底

係都沙拿走先 尋晚咁撚廢

"某某球會買某某球員返黎為左潛力同take Risk所以放響後備同輪換, 另外後防有成差唔多十個人因為有老將成日傷同埋有幾個差唔多25歲都唔係即食球員好正常"
Trent後生過Sane重要係後防因為TAA勁所以唔同情況,
獌最艱難果陣要用到同Sane同年既Martial打左, 同細過Sane既Rasford打正選打歐聯因為佢地勁所以唔可以同鏝D後備比雖然鏝D後備可能一樣咁勁, 鏝入面大過Trent 4年既Mendy唔係即食球員可輪換之

結論: 其他隊潛力新人當係正選用一D都唔委屈鬼叫佢地例如TAA, Martial, Rashford, 勁到冇得頂,
鏝收埋有潛力但勁過人地正選既做輪換同後備好正常好合理, (鏝多人到連FIFA都比佢呃左放Sane同Mendy做default正選, 原因不明)

PS: "我有話鏝城陣容冇深度？" (佢自己駁埋自己, 無錯, 隊隊都想好似鏝咁有深度咁就贏聯賽冠軍)

試幻想吓曼聯老闆變左係鏝城老闆, Martial, Rashford take risk放埋一邊, (邊個估到呢兩個係即食球員？ ) Martial做"獌版Sane"踢吓杯咁, Rashford做"獌版Jesus"得閒放出黎踢吓, 可以輪換之, 一流, 咪住, Lindelof都只係大Sane一年同Laporte同年但作為後衛欠經驗, 其實可以放輪換讓比會傷果D 30幾歲經驗老將打正選中堅踢歐聯, 得閒做"獌版Laporte"客串左閘就o岩 (點解獌中堅冇個30歲球星,點解我就真係唔撚知囉)

搏唔到 垃圾球迷

做ppt ok?

港父

自己借走佳尼好意思嫌後防少人仲要文加拉戴夫都有得酸你咁想要俾你又點話

老老柒柒
反利真係開心得太早

不過真係好開心

文加拉戴夫吹撚到世界最top

戴夫係勁架喎可能你當佢後備料啦
打翼打閘打中場都得
基本功好 唔慢有體能 仲要英人
講真佢踢拖肥 狼隊呢d一定絕對主力
就算踢熱刺都可以係長期正選

利記有邊個踢唔到拖肥狼隊絕對主力

幾十年前啲聯賽真係贏波得兩分架咋.....

獌狗89分輸得失球差

delph 依件中游料比利迷吹到上天

delph都有得吹奏，我唔敢反利啦

睇左34年波都未見過咁戇鳩的人